陳同佳算唔算係史上最強既走數撚?

佢幾時先心情好

等疫情過左先啦

佢呢排心情應該幾好
利申 住佢隔離 見到佢朝早有游水

佳佳:台灣唔比我自首呀

林鄭媽媽唔好唔要我呀

咁撚正 唔洗做又有會所歎

冇疫情果時都唔自首啦可能要人人心想事成先肯自首

比管邪教牧軟禁緊～

仲住緊安全屋?

佢而家過實比台灣ban
支那牧師肯定打支終極變種肺炎係佢身上

而家去要隔離14日, 不了

毒王

你咁撚串
聽到佢chok住度氣
遲多兩年再自首先

可能做左男寵呢,住左幾個月免費飯唔洗還,可能肛門爆缸了

遲多兩年都未必得閒考慮自唔自首

等佢結完婚，生埋仔女，抱埋孫，老咗臨死，有悔意就會去台灣架啦。
希望到時同天父爸爸認咗罪，死咗有得上天堂啦，牧師係咁講架。

男寵

佢已經番翻未來 勿念

夠mean，我鍾意

人都殺得
講個大話有幾難

啊奶共牧師其實可以做導演
佢指導下大粒墨幾好演技，成功呈現幾精彩

Ching, 你住京X柏山 house? 你知佢住邊座?